銀器一樣

好似好特別